好奇一問，全球究竟有幾多港人？

香港本土就話有七百幾萬，咁海外呢？
經過9.29之後突然之間有呢個疑問

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

加拿大有60萬
其實國家加埋大約百幾萬

全部加埋都有近一千萬

有40萬香港人響支那住
有機會係退休，有機會係expat響果邊做工